內戰開始！支那河南強行驅趕支那武漢人車離開

中國咩都假，車牌都可以假既姐

帶住口罩食煙咁勁

支煙痴哂D病毒之後一野隊落個口到真係爽死了

你好撚眼利

德政嚟㗎香港都應該要咁

其實之前遊行都有人戴住口罩食

1. 中左肺炎要入警署求助 (應該大家共識唔洗教啦)
2. 見人有肺炎, 要協助佢地去警署求助 (鶳)
3. 封鎖邊界 (唔理黃藍白黑紅, 再咁落去一定全部人死, 特首都流亡海外啦, 依家唔揭竿等幾時)

咁你都睇到

Push

廁房佬？

香港仲係中門大開, 支那都不如

廚*

大家不都是中國人嗎

香港仲等乜呀？

左邊條友係咪渣住枝煙
......戴住口罩點食

最後果張擺明批鬥緊 差未郁手

呢啲就真係保國衛國

守護自己地方

respect

香港幾時可以整個cu 入境

仲要Q腳

大陸人有時比香港人更加識得捍衛本土

河南省反應應對措施全國最快
河南省省長有料到
比特衰政府無為而治

武漢人表示：還是香港好，不拒絕我們，我們用行動來報答香港！去港消費！買光香港！

識咩吖，戒煙大法

證明中共送落香港果班新移民仲蠢過上面d大陸人，上面d大陸人俾人封鎖新聞都醒撚到識得趕走武漢人你死你事，香港成架飛機落左地

有腦就唔係中國人

中國製嘅口罩戴住都可以食煙。

尾二個張諷刺到

河南信陽封省界

其實唔係我哋唔識保衛家園，係啲港共高官為啖氣不停賣港

鐵路literally封撚咗

口罩有個煙窿

笑4

南北韓三八線咁

摩擦力

唔知話佢地冇人性定保衛家園
中国人大難臨頭各自飛

各省開始走去割據獨立既方向

不用分那麼細，大家都是中國人

屌

套牌咪得囉

笑到斷氣

其實用力啜真係吸到 但噴出黎果下就係晒個口罩入面
自己食番自己二手煙三手煙

大家都係中國人喎

之前遊行帶口罩唔係為咗防疫呀嘛

人性的光輝

武漢獨立唯一出路

勸返點
支那真係你死你賤

支共咪隱瞞疫情囉垃圾，仲好意思講千古罪人

垃圾支共

食到的，睇live時見過有人發夢食

大家都是中國人，發著同樣中國夢，點解要驅趕

聯省互保開始了

做個勇敢中国人

，

武昌起義啦

咁口罩既意義係邊?

最後個張 批鬥又開始了

哇頂 笑到停唔到

一條煙吸2倍份量 有賺啦

冇

第一張圖寫住「勸返點」嗰兩個人成個NPC咁

保家衛國呢家野，我地要向河南人學習

第一張個工作人員真係衰相過人

幫佢哋民鬥民呀

生死有命富貴由天🚬

以前都有東南互保
中國人從來都係一盤散沙

保衛家園囉呢d咪就係

整路障日子不遠了
一方有難 八方支援
呢句野真係笑死人

哈哈哈哈 屌你老母 笑死

戴住口罩食煙真正笑點

冇事就中国人 有事就地底泥
你班藍屍mon po 狗睇路呀
下個到你地

香港人要學嘢

只有支那狗可以打低支那

申報健康都唔洗添呀
急不及待要玩玩了

核核突突支支那那

大家一齊共同抗疫

但你唔好黎攞我資源

點樣快法，巴打有冇source 睇下

張banner係佢自己掛定人地掛

lm

河南手足起RB

排外不人道 會輸民意

12月尾禁武漢人入境
切割最快
成個微博係到捧呢個省長

張建宗呢？
入黎睇post啦

-0-0

醫生check完我唔係肺炎
係肺癌 真係好彩

thanks 巴打

Civil war
送三萬個警渣上去炎症執法

河南中國人終於吐氣揚眉，屌柒武漢楚國人喇，成日話我地行丐吖嗱

呢d先係真正本土派
再睇下香港班反骨左膠